當年啲人屌薯片叔唔肯派錢，宜家睇返原來佢係有遠見

當年佢做財爺個個都屌佢孤寒政府咁多盈餘都唔肯派錢，家陣睇返佢嗰時已經估到之後個政府會做大花筒fing哂啲錢擦阿爺鞋
不過佢當時keep到幾多都無用、宜家一個777一野都KO返一半儲備

佢有遠見? 佢有遠見就派鳩晒佢啦

橫掂都上貢共匪